陳肇始：呼籲市民不要向食肆或處所提供不正確資料

食物及衛生局長陳肇始在本台節目表示，如果疫情無大變化，食肆晚市堂食及表列處所營業限制，可在年初七起逐步放寬，屆時顧客進入食肆或處所前，要掃瞄「安心出行」二維碼，負責人要檢查客人掃瞄後的手機版面，有關版面不會顯示任何個人資料。她指，理解部分人對政府提出的要求有不同意見，而整體社會都希望處所盡快復業，相信大家一般都願意配合。

陳肇始承認，不採用「安心出行」程式的顧客，向處所提供個人資料時有可能刻意提供不正確資料，負責人難以核實，她只能呼籲市民不要這樣做，強調「安心出行」有助整體公共衛生及防疫，一日有疫情，「安心出行」都能幫助追蹤個案，現階段難以說明何時可以撤銷要求。

原文網址：

相信大家一般都願意配合
瞓醒未

如果有人確診之後唔肯講自己去過邊間餐廳，但係食飯嗰陣留低咗正確嘅個人資料，政府點樣搵返佢嘅資料出嚟？

有十個陳大文一齊食飯

唔係唔肯講，係唔記得

哦

啲餐廳係咪要每日upload資料

一時三刻講錯 / 唔記得
都唔想架嘛
香港人太忙
太多嘢記
都情有可原

咁我經常改英文名唔得咩

原來香港咁多人姓陳

陳肇始承認，不採用「安心出行」程式的顧客，向處所提供個人資料時有可能刻意提供不正確資料，負責人難以核實，她只能呼籲市民不要這樣做

即係你都吹人唔漲

每間撿測中心都有QRcode 係門口
其實入去check /放低樽仔果d...
實有感染case

咁咪日日響, 去過既都要隔離

遲d玩大d，要求對身分證先俾入

ok明白

姓名 : 曉高臣 聯絡 : hugo1991

而整體社會都希望處所盡快復業，相信大家一般都願意配合。

用成個商業活動都做人質
然後生意唔好就話你地抵制安心上行
但成件事係政府自己搞出黎

幾撚仆街既人先會諗到咁既野

得連登反姐 有幾多人？比盡咪十萬人

我寫字太樣衰你睇唔明唔關我事

言下之意根本check唔到？

我寫字好撩會唔會唔比入？

賭聖
3345678

我叫蔡少芬
我叫馬德鐘

姓名：張光復 電話：90721831

而家就係要你政府做乜撚都要立法
入屋企個屎坑都要實名制
你咪做囉

全力擁護毛主席思想！
凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

我點撚知食肆拎我D資料做乜撚呀，等陣我狽咗幾千萬債係咪政府賠呀

姓名: 鄭嘉穎 電話:21800000

估唔到成世人，寫字醜到自己都睇唔返e個技能，今次終於有用

醫生mode

如果萬一有人同班高官同名同姓咁個個人會唔會比政府以為佢填假資料

理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快
TG me Hugo1991

姓名: 陳笑恥

ok

姓名：時革名

仲要名係大文

唔係鄭月娥咩？

見到前面有靚女寫左電話可以間接抄牌

好快會有公司會接哂呢D DATA ENTRY JOB.

算唔算比個全民表態機會？ 係唔撚係要多謝正苦？

唔食喇 執哂佢啦
叫政府比錢你賺啦

成間餐廳變咗名人堂

連登仔將要做既野講哂出黎
政府一蚊都唔駛就免費有沙盤推演

班狗官真係痴撚線邏輯

屌你老母, 即係之前所做嘅全部都唔係為武漢肺炎

寫仇人個名同電話落去
等佢日日去隔離先

講真 你嘟唔嘟佢根本唔care
成單野只係為左搞黃店
佢只要派d臥底狗去唔嘟code 就夠料charge間鋪
亦即係anytime可以玩9你 唔洗再用封區
自由市場？玩完了

靜啦
靜靜地贏唔得嘅

之後咪話聽到市民反映，要訂立規例

認字都認死你啦

佢寫柒婆果個落去咋

追蹤個案, 屌你老母啦
「回港易」嚟左香港散播病毒, 中左又封區封樓
再要比你追蹤, 比撚埋個屎忽你屌啦好冇
你都on99

明白 一定配合政府 上連登都準備用真名
Peter Chan

之後就會話太多人俾假資料
要強制掃左安心上路先入得舖
建議大家到時盡量外賣
唔好跪 一跪 一多人裝
就全部公共場所都要掃完先入得
依加我地可以做既 就係盡量拖
未到無路走都唔好就範
當然可以買定平機 驚到時會斷貨都ok既

集體加速咪幾好

：喂，係咪女神啊？
：喂，我係特首啊

港共根本就係利用緊支那人播毒去實行極權統治

唔好睇少香港人嘅創意, 仲有大把招出

藍店點生存d人一定驚佢地賣身分證資料

政府係咪有心搞死藍店

然後就有好多垃圾廣告電話

下 電話號碼好容易寫錯架wo

哦，放心一定唔會

D 鬼佬真係寫醫生字你點睇

餐廳要每日交資料俾政府，跟住一大堆ACO人手打返啲資料入system?

呼籲政府不要向市民提供不正確資料

牙蛾

牙祖

我叫巫良

700萬個鄧炳強

下一步
加快換新身份證進度
全港所有所謂既處所都要裝接收器

可能要抄身分証

所以最仆街的人全部在正苦總部

一個導彈扔落去 就係香港光復日子

我現在亦明白鬼畫符係好有用的

一直都係咁講

茶記日日罵交

香光復

時革命

老豆搵仔

即刻 whatsapp ：你好呀，我係坐係你對面卡位果個靚仔呀~

垃圾
係就一刀切全部實名做

陳笑恥 65歲 21800000

吹咩 間間餐廳擺隻狗係到逐個check囉傻閪

黃絲會配合，我指老嗰班

咁似日本餐廳果啲留名板
有人叫自己做多拉A夢

會唔會告虛假文書

：七婆你仲無死咩？

要安心咩行，就係政府打殘飲食業，唔食咪唔食

我叫神仙B

Blacklist左果啲cold call電話終於有用啦

會發覺香港好多鄭月餓，涼浸鷹

成班廢老藍屍嚟度堆
堆完又咪一樣比人偷資料？

見到殺人犯習近平食飯

呢啲好難諗?

小恥：小過10個人確診我地都唔公報

題外話
其實張「智能」身份證除咗借圖書抽插一下之外
仲有咩「智能」？

我叫西女人

molamola
藍店肯定多咗商機
即刻搵好多錢了

我日本人黎🤣🤣 叫安理魯舞

中左招告國安

記住，自由係人與生俱來！不被限制
革命係唯一義務！

根本岸鳩

食客同生意佬心裏有數啦，根本政府做乜都係做俾自己睇，真係有人會屌返食客唔屌政府？

嗱我就陳奕迅，佢就李克勤，佢呢就張學友，呢兩個女嘅就容祖兒同王菲

香港編年史

處你老母所

tg: hugo1991

E道

係老豆搵仔一日用一個

問我我會好記得，我每日早午tea都食美心

支持police state
每日餐廳門口 超市門口企隻狗

回港易果班又唔使裝？？？

d盲毛阿叔阿嬸彩你都傻
老一輩最忌比人拎身分證
會話唔知你拎去申請d咩

收到

大渣哥行得太前

垃圾官僚正苦一定係出左事先會問餐廳拎資料

支那狗有特權呀嘛，關唔撚封搞埋d濕鳩嘢

間餐廳用我電話，名去做其他野咁點

係囉，俾人盜用身份你政府賠？

收到哂。
大家千祈唔好向食肆提供假嘅個人資料啊。

個名俾同音字
電話7就講或者寫到1咁
3就寫到5咁

【警署備案】伍淑怡被疑似警員「抄牌」感困擾：冇覺好瞓

男警長撩女證人 旺角警署爆性擾

個個叫陳笑恥

黑狗盜用人身份不嬲都知，呢d社會垃圾最撚多賭仔同雞蟲，文明社會俾社會垃圾執法

好！

就嚟又可以欣賞一下香港人嘅創意

總之要掃我就唔會出去食，日日屋企煮，有本事街巿都搞安心出行

我叫肇始

我叫陳肇始

咁咪到時先玩大佢

My name is david chan

反佢班冚家剷啦

在座各位都係 hugo

有冇人知要留咩資料 ?

等大家諗定寫乜

姓名： 林鄭黑警死全家
聯絡電話： 721831101

「英秀」、「一心」、「幼羚」、「家寶」、「念慈」、「思賢」、「有容」、「 向華」、「修端」、「允行」群組

堆打手唔出黎搞分化嘅?
唔係寫錯字要坐監咩? 人呢?

我叫張字仁

巴打努力

男：鍾國肆
女：鍾郭滅亡

可能拜登都去食

絕對包保有其人，電話亦啱(公墓員 directory 係好幫手)

神B

香港人最多叫Peter Chan

時代光復
香港變革
支持民主建港

慢慢寫

我幾十歲 電話號碼得6個字

電話:99912345

叫佢搵番佢D黑警FD

八寸料亭即時做戇鳩野，公開話畀政府知佢地一定會提供假資料

I am Mike chan

條柒頭又唔夠膽
直接講香港己經全面被監控嘛

寫錯字姐

Chris Wong